tvb逆完個廣告煩到痴線

又係玩回到現代穿越劇,悶到顛,仲要搵條2打6做主角,